完全唔想打扮自己

以前既我 好鐘意打扮
身邊無咩人後 頭都唔想洗

真

退咗燒未？
好掛住你嘅歌聲

退左

咁靚仔洗咩打扮

歌神 幾時出新cover啊

J死